熱烈慶祝 Alexander Yuk Ching Ma 被捕

英國 Guardian:
Once in Hawaii according to court documents, Ma applied for a job as a contract linguist at the FBI office there, reviewing and translating documents. In April 2003 he is alleged to have used a prepaid calling card to contact his Chinese handlers to update them on his FBI employment.

“Over the following six years, Ma regularly copied, photographed and stole documents that displayed US classification markings such as ‘SECRET’,” the justice department alleges. The charge sheet claims he burned pictures of US missiles and other weapons technology on to a CD-rom. “Ma took some of the stolen documents and images with him on his frequent trips to China with the intent to provide them to his handlers.

條友偷咗六年嘅軍事科技比摺被軍
同話過想中国成功
依家已成condom
等坐成世啦柒頭